如果你現實見到好柒既人，會唔會偷望佢係咪上緊連登？

會

利申：日日俾人偷望

掉轉 見到有人上
望一望個樣
通常好柒

頭先見到有條友好毒好柒
個名應該叫祖記球迷阿古路

我全日喺庇護工場返緊工，手足你又係？

次次搭地鐵見到上連登個堆都好撚薯